Ik was verplicht om te zijn inhoud hiermee.
'S Nachts kwam ze op bed zitten en vertelde me alles de mysteries van de zaak.
Hoe vrouwen, niet met kinderen, deze hadden bloedingen maandelijks, die, zo verre van kwetsend, een opluchting waren het systeem, en dat ze bij de volle of de nieuwe maan gebeurden, meestal bij de eerste.
Verder moet dat alle connectie met mannen zijn stop op zo'n moment.
Ik was in wanhoop, want mijn pik was stijf genoeg om uitbarsting.
